早早收到利狗皮係波台福音

未到快車就屎水淋頭
訓啦柒頭
好過季尾先收皮既

海都xx丸